(集思廣益)買咩聖誕禮物畀呀媽好

第一年岀來做野 想買份禮物畀呀媽做下孝子
巴打們有咩好提議

請食飯算啦
利申 年年食過$500

電動按摩棒

「獲」剷

買Ub rc

邊撚個考古呀屌